零畫畫基礎毒撚挑戰每日畫一個LOL角色 求狠批

大家好,我係一個零畫畫基礎既毒撚,

但係我真係好想學到點畫一個靚既人物,

所以想試下係到每日畫一個LOL既角色黎訓練自己,

同埋希望各位高手可以教下小弟點樣畫好畫,

因為我平時要返工,所以我真係無太多時間可以去學,

而且我都無咩錢去學,希望大家可以多多包涵。

以下就係小弟彷畫既作品,歡迎各位狠批:

原圖:

小弟垃圾作品:

3/10

有好大既進步空間

加油~~

留意比例

比例好重要

個背景畫得幾好
純白色真係好靚

畫嘅時候唔好諗呢個係佢眼耳口鼻手手腳腳嗰啲，當佢地係獨立嘅幾何形狀串連埋一齊，冇點你

大家好,我都係一個零畫畫基礎既毒撚,

我都好想學到點畫一個靚既人物,

所以想試下係到每日畫一個LOL既角色黎訓練自己,

同埋都希望各位高手可以教下小弟點樣畫好畫,

因為我平時都要返工,所以我真係無太多時間可以去學,

而且我都無咩錢去學,希望大家可以多多包涵。

以下就係小弟彷畫既作品,歡迎各位狠批:

原圖:

小弟垃圾作品:

支持

未來不加思索

Q

袁生幫到你

通常觀念同埋耐性好取決你畫成點，
觀念唔係講緊畫畫技巧，而係你日常生活上點樣去觀察事物果d。如果你見到一個圓形，但係你望住佢畫出黎變左正方形，通常依d就無救，唔洗曬時間。

再者，如果你畫緊果陣，有d detail位你當時係覺得求其畫過去，或者明明畫咩左都唔理，自知錯而不改，其實你潛意識已經話左俾你知你只不過係三分鐘熱度，你都可以放棄，唔好曬時間。

睇你上面幅畫，好明顯係以一個好快速度去畫，仲要好少修改位。睇d比例就睇得出，你無可能覺得兩張畫既人物比例係一樣掛...如果你覺得唔一樣點解唔再花少少時間去改返掂佢？務求最似，以你依家既手感

樓主仲有好大進步空間
同埋可唔可以再畫一張卡特蓮娜

樓主個進步空間有成個銀河咁大

第二幅呢

原本見你開喺創意台 抱住恥笑既心態入黎
點知樓主仲畫得好過我
樓上仲要有人咁認真咁比意見
我真係自愧不如

起左草圖先啦

下一隻畫anivia ok?

唔好辛苦自己 畫隻札克咪算

SOR咁多位,尋日OT真係好辛苦,返屋企即刻訓左,

岩岩先起到身但等陣又要趕住返工,

所以今次只畫人物無畫背景,而且好HEA畫,

但我真係好想堅持落去,

我睇左你地既回復,我搵日放假會跟你地既意見,比多D時間心機去畫,

但呢幾日我應該都好難好認真有好多時間畫,希望大家唔好見怪

原圖:

小弟垃圾作品:

加油 我畫畫都好屎，仲自學緊
睇下書都有d幫助我覺得

利申：銀牌仔